大家識女仔係點樣開話題

應該同佢傾咩先唔會令人反感
試過問how much，俾對方block咗

are you free tonight

How are you doing

Hi I am on9

how much太粗魯啦
我通常都係咁開

I go to school by bus.

我想入你個系

你痴線咩一開口就問how much
梗係直接開價啦

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

Hi 女學霸

不要開話題

你係咪狗那？

hey what u doing for the rest of your life

I said I dont even know what I'm doing tonight

How much 1Q

Can I fuck u ?

你個西臭唔臭？

屌你老母